家下NBA最勁果兩個都係轉隊抱團先有champ

兩邊打和啦

占士算洗底證明過自己
KD未知

返鄉下組團
lbj洗底係因為kd轉隊
個個轉哂去屌259

一鳩樣

KD直接加入冠軍球隊

如果你話冇分別
咁綠軍組團都冇分別

KD當年只係加入亞軍球隊咋喎

艾榮無傷到既話
唔知吾王仲有冇final打

Ray gun to heat 算唔算呀4jim9

講得好聽就回家，事實就掉低班兄弟

講真 唔係吾皇同Irving超曬水準
湧士又係派膠
邊會夠打
上年冇KD就難講啦
今年冇KD半箭都過唔到啦
組團同直接入去隊超級球隊真係兩回事